廿年人,感情細數

唉,廿年人
都冇話真係拍過拖
頂盡都係拍一半拖

幾個人晚晚都係腦入面徘徊
有d野,永遠都擺唔低
係冇可能忘記,最多都係放係心入面
失落過後總有一番成長
而成長就係城府變深,情感唔再輕易表露
---------
首先講下最近一位
我地係online game識
我份人比較奇怪
只不過係一次副本相遇
亦都係因為佢一句+fd 下次一齊之類ge說話
我地就開始左交流
當時佢幾乎每句後面都會+ (笑喊
傾左幾日先發現原來我們同年
只不過佢大我3個月

往後一段時間,基本上上線只係為左同佢傾計
原來佢都一樣
之後就問佢拎左wtsapp
佢仲主動話要傾電話
我錄過音,嫌自己把聲唔好聽
所以都唔係起初好肯,但都係應承左
幾鬼緊張,同未見過面ge女仔單對單傾電話
我又覺得佢把聲好正,佢又話我把聲好聽
好快已經曖昧起黎

因為佢平時都冇打機
只係暑假比fd拉黎玩下
佢訓教仲會熄手機
冇打機之後都係用wtsapp傾
仲互傳左相,錄過歌咁

然後約左聖誕節前後出黎見面
但到前幾日先講屋企人約左去旅行
咁無奈下唯有下次
但都番黎之後都冇乜理我
過左排先話其實早排有個朋友同佢表白
佢又感動之際應承左
所以想同我斷交

我之前仲講過佢冇人要我要左佢
我就扮晒瀟洒話做乜唔早講,真唔夠朋友
個下心嗡都極點,到左凌晨先喊得出,成晚冇訓
我平時都已經夠頹,第一次番學比人話我有優鬱feel
一星期後,我都係忍唔住
打左一大段野表明自己心情同感情
然後唯有祝福同放手

時隔一年,我糾結左好耐先敢再連絡佢
佢話之後一排已經散左
但唔敢再搵我,因為唔想再hurt我
然後我地又有再交流

雖然我本身唔玩
但我多次嘗試問佢ig之類,佢都話都冇點用
所以冇比到我
我只係想多d知道佢發生左咩事,做左d咩
被動如我,都想嘗試去主動
因為真係冇乜話題好講
佢幾乎冇主動開過topic
同時佢工讀又忙
又唔知佢入左u定其他大專
真係好少野講
慢慢都冇再聯絡

唉,雖則都冇出黎見面
但真係個好女仔,都係乖乖女
樣又唔錯,又有一種唔太明顯ge氣質
又唔特別扮到韓系,身材亦唔差

但真係有種所謂「兩個世界」ge距離感
有條佢𠱁我訓ge片,我點都del唔落手
都算一段美好時光
如果你咁岩睇到e段野,我想講
「致我們逝去的青春,希望你找到好的依靠」
--------
其他容後再打,失眠都想休息下

逝去的青春? 廿年人都只係開始， 再講青春就係用來懷念的，人生沒有白走的路 ，每一步都算數

已經係大專 過多幾個月就社會人
唔會再有學生個種懞懂歲月

對呀

你可以唔禁入黎睇架

我只係想打出黎放低下d心事
歡迎有人傾下咁姐

第二個真係行得最埋ge一個(所以好長)
不同班同學,成件事都有d似動漫劇情

相識源於一次學校外出學習日
因為太熱,我扎起左劉海
食飯時間比佢見到,然後話我可愛
過後係學校就不時黎搵我
幾日後收到fb好友申請
我當時唔係用自己名,又好少+人
唔知佢邊到搵到我

本身唔太諗住加佢
但佢係著過膝襪返學架
雖然多數都唔會拉盡,亦有時係長襪
但都已經吉中我死穴
成間學校,過多幾年,又或者搵晒成區
都唔會搵到第2個
為左可以多d見面為前提accept左

有一次佢黎搵我
唔知做乜,平時圍開個班仔就阻止佢
然後佢就喊啦,唔開心啦
咁我份人又至怕見到女仔喊
佢就係走廊望雨,係呀,咁岩個日落大雨
咁我就走左出去陪係佢隔離
大家就咁企係到,冇講野
其他人都冇理我

然後係fb傾左好一段時間我地先轉做wtsapp
我知道佢有男朋友,所以我都冇乜打算
個時心諗日日望到個可愛女仔著住過膝襪就心足
由每個禮拜例牌唔番1,2日
做到幾乎成個月番齊

起初fb左個段日子佢就搵我一齊食飯
有時搭埋佢個fb,不過又係成日唔番個類
期間某d原因,我同原本班fd反左面
所以有一段時間都係我地2個人食lunch
此外,我地都有一齊出街
亦有女仔問我地係咪拍拖

有得拍,邊個唔想
因為亦都唔係一次,散完步我會送佢去車站等佢男朋友
然後我再自己搭番車番屋企
佢亦都坦白話,有時會做埋
個陣係我第一次體會到咩叫「有舊石係個心口」
都係過左幾個禮拜,我先開左口表達感情
但過後我地依然如此,只係冇乜再送佢去車站

有一次,落完雨,夜晚
係我樓下公園散步
差唔多時候,佢要走,去搵佢男朋友
佢又好似有d嬲嬲地,我冇送佢去車站
我心有不甘,等佢行開左一段距離,仰天長嘯
我慢慢行樓梯上我最鐘意ge地方
但上到去發現有人,所以諗住算數番歸
正當我回頭之際,發現佢跟係我後面
問我點解唔上去,係咪有人
我只係點點頭
然後最戲劇性一幕發生,佢主動口對口嘴我
hold左可能有半分鐘
呆左呆我先問佢點解要咁做
佢話佢都唔知
之後佢真係要走啦,我亦係屋企呆左一晚
我初吻就咁比左佢
比左個有個2年男朋友ge女仔,咩玩法

之後次次送佢番屋企我都好想攬實佢
亦都因為越過左條線,有時都係再kiss
然後過左幾個月,因為佢表姐話女仔會係畢業同做野之後變心
佢話要同男朋友分手,想過後再複合
但好似冇同男朋友講原因
就係咁,我係男方眼中由「突然出現阻住晒」榮升「罪魁禍首眼中釘」

就係咁,我就陪佢失戀散心
不過我自知係做水泡
有一次,佢係我屋企過夜
佢沖完涼到我沖,點知佢突然換左水手服入黎撩我
我有ff過裝佢沖涼,點知佢仲大膽過我
當然,冇做乜野就出番去

本身諗住我去訓梳化,佢話要一齊訓
咁一男一女共處一室,仲會忍不住
wet kiss完,又摸下胸咁
佢話比我奶lin奶到想要
但我覺得冇套唔安全,同埋家姐係到,怕出事
亦因為佢話過我地冇乜可能,所以我唔想好似不負責任咁
所以冇踩埋落去

之後都係平常行為
出於某d原因,佢成為左小眾知明人物
亦都越黎越少聯絡啦
再過一排,都未畢業姐
佢又話有新男朋友啦
咁我亦自命功成身退
雪姑唔再需要小矮人
-----------
到依加仲諗緊
當晚佢到底係咁考驗緊我呢?
如果當晚踩盡佢,我係咪就上左位呢?
同伯賴初戀都有幾分相似

whatever,自己做左小眾知明人物之後
我就冇再留意佢d消息,總覺得一有d名氣個人就會唔同
利申: 真人真事